# Учёт данных о пользователе

![](innopolis-spring-boot.gif)

Веб приложение учёта данных о пользователе с целью изучения Spring и Spring Boot, базовых паттернов, работы с базой данных.

Функционал:
* Вывод всех пользователей
* Добавление новой записи
* Редактирование записи по ID
* Удаление записи по ID

## Стек

* `Java`
* `Spring`, `Spring Boot`, `Lombok`
* `JDBC`, `SQL`, `PostgreSQL`, `Hibernate`, `JPA`
* `MVC`, `CRUD`
* `HTML`
